爹亲，娘亲，都不及林郑特首亲

如有发现任何异见人士、不服从分子，请立即举报，全部送往劳改营进行再教育！

來刷一波66666666666666

好

66666666666

666666

萬歲

23333

6666666666

lz牛b

6666666666666

厉害了我的哥 6666

6666666

牛逼

LZ NB

樓主66666，牛b

這篇文挺給力 給樓主頂一個

笑死

趁热来一发

牛b
林鄭成為香港市特首

林鄭～啪啪啪～林鄭～啪啪啪

各位買左特首語錄未？
記得係紅色封面至好買

樓主666林鄭好狂

好意頭喔，77777777777

港岛海呜威发来贺电

牛b死了

請收下我的膝蓋

777777777777777

666666666666

贊

66666666666

国人们刷一波666

从今天起我写简体字

6666

聊天室7起來

Lz說得太屌了

毛澤東再生

777威武！！！！
來吹一波！！！！

今天還收了500塊，真棒

7777777777777

Carry

江門古天樂發來電祝賀

港獨小样的估計要哭了

看看這林鄭 太猛了

777

666666666

333333333

太牛逼了！

in 林鄭 we 777

66666

尼馬der 他媽牛逼呵
哎喲勵害了我的姐 害吓死寶寶了 ！

九龍區黨員向特首發來賀電

港狗食屎了

老哥稳

真nb

他妈的牛逼死了

頂一下

我爱中共

老铁、这波稳666666

同志们7起來

真TMD恭喜林郑！TM牛逼啊

热烈祝贺林郑成为新一任香港市市长！

死臭雞我屌你老母

lzsb

77777777777777777777777777777777777777777777777

66666666

火箭

老铁，稳！

国人刷一波鱼丸66666666666

真的TM的牛b死了，同志们来顶一发23333

刷一波鱼丸

77777777777777

林
鄭
死
全
家

老哥 穩

妈的我好鸡冻

同志们来刷一波6的
林郑特首带领咱中国香港继续进步
港独小样要哭了

強貼留名

我擦这个必须顶
给撸猪赞一个233333

233333

火钳留名

理你直定曲 殘體全block

這個真的要頂一下 牛B死了

7777777

请

林郑老铁，没毛病

同胞們 今後我們7起來

7777777777777777

亲亲亲

666

777 啪啪啪 777 啪啪啪

666666666666666666666666

亞洲統神一早預料林鄭777票當選
聊天室7起來

我也看的醉了

2333333333

此帖必火

建议港狗追随党的路线，拥护林郑特首，坚定不移地实践一国两制，维护安定

不要再搞神马港独了

林郑特首实在太牛逼拉！！！！

真的6666666666666666

老哥 稳

頂一個👍

操你妈的港独狗

這個給力

刘明

6的一逼

666666666666666

㕷们用的是正体中文 啥残体呢你妈逼

港狗哭哭喔！

666 可以可以

太贊了💯💯
爽逼了林特
6666666

要不是咱们 香港早完蛋了

牛b 2333333

省節能 輪胎能

Xi Dada is the new hope

林太太給力

林鄭首長好！

呢啲post 反而一隻五毛都冇

林鄭特首真牛b！

牛逼！

很牛b，恭喜林郑成为香港市市长，多谢党

操死那些傻迫港燦的媽迫
整天喊要民主 別犯傻了

樓主牛逼 点个赞

中国人6起來！

亲你不打簡体字？

>.<

林特首語錄

22223333333333333

支那人万岁

妈了个逼这也太牛逼了吧

扎心了老铁

If you can't beat them, join them
如果不能打倒他们，加入他们
忠实追隨党的路綫！

林郑同志是我们心中的红太阳🇨🇳
打倒小🇯🇵
打倒日杂🇹🇼
打倒🇺🇸帝国主义

起来！不愿做奴隶的人们！

把我们的血肉筑成我们新的长城！

中华民族到了最危险的时候，

每个人被迫着发出最后的吼声。

起来！起来！起来！

我们万众一心，

冒着敌人的炮火，前进！

冒着敌人的炮火，前进！

前进！前进、进！

大力支持林郑特首依法办事，6666666！

五千年的风和雨啊 藏了多少梦
黄色的脸黑色的眼 不变是笑容
八千里山川河岳 像是一首歌
不论你来自何方 将去向何处

一样的泪 一样的痛 曾经的苦难 我们留在心中
一样的血 一样的种 未来还有梦 我们一起开拓
手牵着手不分你我 昂首向前走

让世界知道我们都是中国人

林郑領導好

林郑特首是咱们的再生父母

热烈庆贺香港奶妈林郑当选特区巿长

23333333333333333

妇女能顶半边天，林郑万岁！

66666666666666666666

很牛

有夠牛

反正大家別搞什麼佔中就可以了
最後還不是中國人

老哥穩

西環又可以統治香港！
支持一國一制血洗血！
中國香港血濃於水！

来刷一波666666666666

在下正宗江門梁朝偉，牛b死了，66666666

古有黑人總統奧巴馬
今日女性特首鄭月俄

我靠 這太牛逼 666666666666666

天水围遗民传来贺电 祝贺林郑市委书记当选

这就是民意，这就是民主选举，恭喜林郑主席当选香港市委书记。

殘體字真係好撚難睇

厉害了我的哥

我要林則天

同事們辛苦啦
為人們服務

沒了梁特，咱們還有黨啊

狂贺林郑女士成功当选港村首位女村长
成功民主配票获得天选号码777
他妈的牛逼死了

大家都是中国人 不用分那么细

支持Xiang Gang 市书记

我正式宣布 連登係共產黨集中地

这不就很捧捧

成班

赞，这样子香港很快就是我们的了。

沒錯66666666

此帖必火

民众不得在私底下胡乱说话

咱们在歌颂党的圣威

楼主大大一生平安
999，因为6翻了

祝賀林同志

兄弟 整個破吧 我只服你

不吹不黑啊 兄弟 林鄭同志這波是可以的

777票 ，真的是牛逼，666666

土豆片，日了狗

我不是黑他啊

林鄭同志要背他的鍋

支持他都是尼瑪sb

楼主威武

真6666666 想不到香港人三观这么正

777最棒的

棒棒噠！

66666666
牛b

沒有共產黨沒有新香港

牛b

鐵梁旨

66666666666666

国人来666一波

樓主給力 港豬要管
23333333

么么哒^_^

香港的同胞们终于懂得我们大中国的好了！

lz niu b

真雞巴

很牛逼 樓主
看著很想擼

6666666666666666

支持林特

曾俊華真是個sb啊

楼主草泥马 特首是什么鬼 热烈祝贺林郑市长当选

我想明天應該會有官位價目表 我小學還沒有讀完
終於都等到這一天了啦 親

777777777

操你妈什么特首？是省长

一起7起來 777777777(メ｀[]´)/777777

233333333333333

林省長他日成國家領導有望
666666666666666

林郑嫦娥
林省长对不

党啊

林郑省長
以前小弟不识抬举 反对省长上住
求你大人不记小人过 不要带我坐洗头艇

真的nb6666666666666

香江市市長淋鄭好球!!!

醉了

66666係乜鳩

我都好想知

此贴必火！

666666666666666
233

向林鄭同志學習

不管三7
還是21
都要過足365日

我也是醉了

🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻

。。。

很牛666666

十五字十五字十五字十五字十五字

林鄭算條毛
没有毛澤東就没有新中国
信唔信我召喚班紅衞兵批死你

笑撚到我痴線

港烂连我国字体都不会打
妈逼香港的教育教了什麽垃圾

港烂都去死好了

还是连登的吧友好
看看外面什么脸书高登都战翻天啰
一点都不懂感恩
党早晚把他们都灭了

党是最大，有权选出香港的省长

港仔团灭即视感

亲好球

这帖子牛

6的一B